ELRIS討論區(2) 幾時先comeback

Elris (韓語: 엘리스) 是由Hunus娛樂公司於2017年推出的韓國女子團體。該團體是由Sohee、Yukyung、Bella、Hyeseong和Karin共五名成員所組成。 團體的每位成員各自代表自然界中不同的元素——Sohee代表天空，Karin代表叢林，Hyeseong代表風，Yukyung代表水，Bella代表心。組合於2017年6月1日攜首張迷你專輯《We first》正式出道。

在2017年5月4日時，Hunus娛樂公司發布預告即將出道的女子團體，其中成員包括來自k-pop Star 6的Kim Sohee和Karin、Yukyung、Bella和Hyeseong。

在2017年6月1日，ELRIS發布了第一張迷你專輯《WE, first》，專輯包含五首歌曲。7月26日，官方釋出專輯中歌曲《My star》的MV。

2017年8月28日，Hunus娛樂宣布Elris將於2017年9月13日發行第二張迷你專輯《Color Crush》，該專輯主打歌為《Pow Pow》。9月13日，發布第二張迷你專輯《Color Crush》，並公布主打歌《Pow Pow》MV。

成員介紹:
Bella

藝名：Bella / 벨라
本名：崔潤雅 / 최윤아 / Choi Yun-a
生日：1999年2月2日（18歲）
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱
代表元素:心

Hyeseong

藝名：Hyeseong / 혜성
本名：楊寭善 / 양혜선 / Yang Hye-seong
生日：1999年10月15日（17歲）
隊內擔當：副唱
代表元素:風

Yukyung

藝名：Yukyung / 유경
本名：李湵京 / 이유경 / Lee Yu-kyung
生日：1999年11月5日（17歲）
隊內擔當：主領舞、副唱
代表元素:水

Sohee

藝名： Sohee / 소희
本名：金昭喜 / 김소희 / Kim So-hee
生日：1999年12月31日（18歲）
隊內擔當：第一主唱、領舞
代表元素:天空

Karin

藝名： Karin / 가린
本名：閔佳玲 / 민가린 / Min Ka-rin
生日：2002年1月5日（16歲）
隊內擔當：忙內、第二主唱
代表元素:叢林

音樂作品:
迷你專輯：
首張迷你專輯《We, first》

發行日期：2017年6月1日
1 Searching for ELRIS (Intro)
2 우리 처음 (WE, first)
3 나의 별（My star）
4 Miracle
5 너와 나（你和我）
[MV] ELRIS (엘리스) - 우리 처음 (WE,first) M/V
[url]
[/url]
第二張迷你專輯《Color Crush》

發行日期：2017年9月13日
1 Heart Bank
2 Pow Pow
3 열려라 그（Roopretelcham）
4 Wonderland Girl
5 짝이별（Feat. 김상균 a.k.a A-Tom）
6 Midnight, moonlight
[MV] 엘리스 (ELRIS) - Pow Pow

Sohee

單曲《Spotlight》
發行日期：2017年5月18日
1 Spotlight
[MV] SOHEE(소희) _ Spotlight

Sohee x Kim Sang Gyun合唱曲《Childlike》
發行日期：2017年12月6日
1 Childlike
[MV] Sohee, Kim Sang Gyun(소희, 김상균) _ Childlike (Prod. LEE MINHYUK(BTOB))(유치해도 (Prod. 이민혁(비투비)))

綜藝節目:
專屬節目
《엘리숑타임》共7集

《撲通撲通Elris（두근두근 엘리스）》

綜藝節目
《Music時代的夢（뮤직타임 락 드림）》

《韓國音樂流行榜》

《深夜正式演藝（본격연예 한밤）》

廣播節目
Arirang Radio《K-Poppin’》 參與成員:全體 播出時間:6月4日

KBS第2FM《Kiss the Radio》參與成員:全體 播出時間:7月16日

官方網站
＊官方FB-
＊官方Cafe-
＊官方Twitter-
＊官方Instagram-
＊官方Youtube-

終於推爆

daisy

留名

你d Momoland

新post 留名

LM

又獨自推po

推

幫推一下

Yukyung

睇bella

睇緊

🤦🏻‍♂️

😳😳🤤🤤

hb

我Bella同我同一日生日

[TRANS] #ELRIS #Sohee #Karin #Yukyung #Bella #Hyeseong
We received the rookie award at the 24th Korean Entertainment Awards!! 🎊 Thank you!! In the future we’ll be ELRIS who works even more and more harder!! 😆

呀 !!!!

幫下你手推

呢個LOOK 索好多

[INFO] #SOHEE will be singing an OST for webdrama <오늘도 무사히> Season 2! Full OST will be released tomorrow on the 31st at 6PM KST!

Bella靚左

點解等左咁耐都末CB

ching你又有睇

乜都有睇下咁
最好六月去韓國果陣CB啦

Elris世界級！

原來有人睇Elris架

Yes
鍾意hyeseong Karin

兩個都好大隻

隊長又變番長髮

長髮好睇d

點解成日都係Cover片
Hunus肯cb未啊

睇到最尾係咪話開始準備CB 我有無聽錯

係啦，無聽錯，終於準備cb

漏咗

屍間oppa

唔覺意1thek見到，唔覺意入咗嚟

終於comeback

YK

RAVI

出左fan club name，Blris

唉

仲乜笑得咁尷尬

星期五LieV

識貨喎

Yukyung揹得起Karin

3分鐘廢片

留名支持

終於有人入黎

Elris 真係好少人飯

Next week will be a ‘Summer Dream’ with @HUNUS_ELRIS ! #ELRIS_ASC #arirang_ASC 180710 TUESDAY 1:00PM KST

Summer Dream Dance Practice Video

又啱呀?

我表弟成日偷我acc

Karin正左好多

無人識點會有得上

see you again

bye

............

新飯留名

居然仲有新飯

無啦啦睇到summer dream比sohee 圈飯 同埋pow pow 好好聽

Hyeseong

偽忙內

第2張

呃我唔到既

summer dream好聽

咁多首我鍾意powpow多啲

summer dream 正D

我都覺得Summer Dream好聽d

而家煲返以前啲綜藝 冇英文字幕真係好辛苦

希望多啲人聽到 d view少到爆

Karin踎低同Yukyung整心心

目測佢就嚟米8

隔離嗰個米5姐

karin比例真係好好
企起身個吓睇落好高
又夠好嗲 成日痴落bella

做狗好過做人系列

隻狗同主人一樣咁可愛 無得輸

有可愛既主人先有可愛既狗

原來你地都有睇

有望下禁
yukyung好靚

由出道就開始睇
今次fs有得睇返우리 처음真係好正

再黐住脷筋咁講嘢 可愛到不行

好想去fs牙

今日又有fs，好想去

唔係呢二個星期有事行唔開真心去左
上個星期有人去完叫春

仲以為上星期係last兩場

下次一齊去

諗起聽日尾場下次又唔知幾時見到

新女團好快姐 1年內應該再cb
或者可能又好似上年咁6月出完歌 9月cb

想做病人了

我係病人

好想瘋狂被想聽心跳

我想聽佢心跳牙

呀 !!!

bella好正
我愛bella

想多了

呢個眼神
我又要懺悔了

容許我ff多幾個月

過返隔離懺悔

返濟州懺悔

每次睇到karin講野都頂唔緊
可唔可以唔好再用呢個tone

我覺得可以

我會沉迷架
對唔住yukyung

好可愛

自己圍內都可以玩到咁開心

3日無人講野

Yukyung好似贏左

終於改左名

kpop po霸主可唔可以開個FNC 新女團po 呀

留俾你開啦

Yk Summer Dream

hi

ELRIS chosen as the new models for school uniform brand 'Elite'

SOLO SINGLE ALBUM

Sohee又solo

瘋狂見sohee

你喺韓國

Sohee IG

準備去韓國

幾時去到幾時

月中去十幾日 唔改機票的話

咁實見到啦

應該會喺好多唔同場合見到

呢隊d人好似幾靚

佢係？

原來呢到有咁多人架

d片出得咁密嘅

2:14
jiu

Sohee solo 18/10出

今日咩teaser圖都無

佢就算啦

成個post 得你一個推咁sad 既

Karin

入黎幫我推下未

我都係路過搵名姐

呢個又係？

ELRIS Sohee's solo debut song 'Hurry Up' is produced by Bolbbalgan4

they will also feature on the song + will be released on October 18th at 6PM KST

“Kpop Star6”出身elris金昭熙，與臉紅的思春期合作，18日solo出道。

被選為solo出道曲的新曲“Hurry Up”，是臉紅的思春期參與作詞、作曲，並親自feat的歌曲，也是她們第一次把自作曲送給其他藝人。

소희(SOHEE) - Special Performance Video (Madonna : Vogue)
▶ youtu.be/CosbnWWeDwI

Hurry up!
THE 1ST SOLO SINGLE ALBUM
2018.10.18 PM 6

#소희 #SOHEE #Hurry_up #Madonna #Vogue

又無人

소희(SOHEE) - 'Hurry up' Concept video
▶ youtu.be/OUqPOm2TSNc

句hurry up好得意
fs 迫佢講先

Bella Momo X

呢段喺邊搵

소희(SOHEE) - 'Hurry up' Special Spoiler video

我要睇yukyung

首歌好似幾正

聯想唔到係臉紅寫嘅歌
雖然寫俾人會無咁自己風格

1000
開新po啦